【民意把脈】看留言，判民意：RTHK報道青衣站「拆站」事件

呢啲係top comments，自行判斷民意如何：

Link:

三罷點可以冇不合作運動配合？

我地需要你關注
[推上熱門］［92 & 93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

民意不會逆轉

三個字
拆党鉄

香港人比佢哋賺左咁撚多年
又撳又搶，係時候要還

我愛香港

快啲拆佢老母

民意唔會逆轉，民意宜家唔用等幾時
唯一民意會逆轉就係咩都做唔到絕望既時候
呢條片普通市民睇左只會心中覺得大快人心，無比振奮

大快人心 遲下又會買大陸車啦

我係大嶼山返工，雖然今日收工用左比平時多一倍時間先返到屋企
但想同今日咁多位出來既手足講：
多謝！你地冇做錯到。
班狗今晚發晒茅咁捕，就係想嚇人唔好再入機上

班黑警周街打人放毒氣、黑社會唔拉去拉市民
民意係邊當然好清楚

拆轉車站

我正式宣布香港人要6大訴求,
要加埋解散現役警隊及重組

我媽痴撚線
睇cctvb見到機場set 防線
喺度屌9示威者
佢地破壞公物
話咩難怪有警察要做野
仲要話唔信3萬差佬 3萬都係衰人

我知佢雖然唔撚係藍絲
但都仲可以咁諗
正一騎牆港豬
成世人怕事驚青 做唔到大事
之前話咩要陪我落去遊行
結果去到地鐵站話好多人好驚
嬲到我叫佢返屋企唔好出黎

我知佢已經好過我好多朋友嘅屋企人
但望住佢咁真係好激心

支支tvb真係要做鳩佢

黨鐵含撚啦

[member
Top comments
[/member]

講得啱

騎牆派no worries
我地今次一定會贏的！
到時佢d勝利球迷就自然會歸邊

fans push